%!TeX root=../../../encours.nouveau.tex
%%% Début exercice %%%

\begin{exoApp}{10}{1}[Ordre de négligeabilité -- suites]
  Classer les suites suivantes par ordre de négligeabilité.
\[
  a_{n}=\frac{1}{n},\quad b_{n}=\frac{1}{n^{2}},\quad c_{n}=\frac{\ln n}{n},\quad d_{n}=\frac{\eu{n}}{n^{3}},\quad
  e_{n}=n,\quad f_{n}=1,\quad g_{n}=\sqrt{n \eu{n}} .
\]
\end{exoApp}

\begin{correction}
En utilisant les négligéabilités usuelles :
\begin{align*}
  b_n &= o (a_n) & a_n = o (c_n) && c_n = o(f_n) \\ f_n &= o(e_n) & e_n = o(d_n) && d_n = o(g_n)
\end{align*}
\end{correction}
%%% Fin exercice %%%
